今晚係再展示黃色經濟圈嘅大好日子！

今晚出面實好多人出嚟食飯 / 補做節

今晚大家除咗可以去和你Shop
仲要令藍店生意慘淡
希望今晚見到 各位手足係到食/飲/排黃店

最後

光復香港 時代革命

食黃店

罷藍店

今晚和你平安啵

飲黃店

屌自膠

食記得叫口號

食完黃店保平安

Push

光復香港！

今晚 黃店見！

記得店無大小
係黃就要幫襯

我理你食龍門又好 加藤屋又好 食咩黃店
今晚8點要大大聲叫

文宣組入嚟放低啲圖幫手推Post呀
感謝！

推

根本日日都要

我哋交換推post吖?

【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人

各位巴絲一齊推，好嗎?

感謝文宣組！！！！

唔好意思借一借位

【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人

今日係更加要
今日係黃色經濟圈展示實力嘅其中重要一日

利申：日日食黃店

又得姐！

無Book枱撚表示
今晚希望有飯食

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

歡迎各區手足匯報黃店排隊情況！

叫咩

IKEA 多人到

口號

好

多謝文宣組

求黃藍地圖呀
之前ban左
有巴打post過但搵唔返個post

唔得喎咁，各手足要加油！

黃店見！

絕大部分人都只係會食知名黃店，而普通黃店通常都無人幫襯

間間Starbucks 都爆滿

係屋食飯，但出去買野飲

用和你Eat / Wolipay / WhatsGap 頂住先
上面都係app嚟！

去緊葵廣幫襯黃店

所以…

唔好氣餒
手足們，爭氣

俾啲骨氣

記得 黃店就幫襯得

push

一路都堅守緊呢個原則

食黃店 罷藍店

黃色經濟圈唔係冇可能睇大家有冇心

終於有文宣個“角”字係正確

只黃不藍
要佢地過唔到年！

個角字好易錯架咩？

佢有槍呀

去普通黃店

黃店排長龍 最後啲人咪又係去返藍/普通店消費
應該買個黃店外賣 去藍店拎籌排隊慢慢食

其實今晚有行動

加藤屋已爆 求其他黃店 大埔
食完尖沙咀見

已book黃店食飯

X2....揾左11間 希望有飯食

藍店唔洗排，去到可以即刻入

Pattern , blue house, 象月

食完去遊行
Fit

咪再食m記啦！DLLM

睇死旺角一品大把人排

我見好多港豬囉，手足真係慘，冇得出嚟同啲港豬一齊賀聖誕

pish

知道呀 食完立即行動！

大家記得攝衫

今晚有行動…
幫襯黃店係每日必做，唔貪佢一兩日畫面靚啦

香港獨立，唯一出路

無心情食，都出去食，為撐黃店手足！

平時黃店已經排餐死 , 我都希望我今晚有飯食

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

[quote][quote]
今晚食完黃店就要出發啦！！！！

記住和你影

好多人喺大商場買到一袋二袋

Pushh

對於我嚟講撐黃店係必然嘅事，呢啲係一個真香港人應有嘅生活態度

噚日一家去堅石燒，今日得兩公婆就簡單D去呢間，遠左少少，揸車過來九龍灣幫襯

見到呢張海報

環境充滿80年代回億，味道，價錢都十分滿意抵食，值回票價